街童埋黎傷殘埋黎

奀人齊黎 不用呆滯
show me 二頭肌

?????

講乜撚野呀你

算順口，但無咩關連

飛飛呀飛出去

點解你唔將你創意運用去有用既地方呢，
日日上網諗埋d無聊野，打埋d無謂野，
換黎既係一d虛無既快感，
係咪又真係你想要既呢？
不如襯仲年輕時間尚早，好好地閉門思考一下，
你將來條路應該點行？
而唔係再浪費時間開po然後自得其樂！！

你班冚家剷成撚日話J出血，到真係J出血你會點諗吖！屌你老母我今鋪真係J出血，就喺前日夜晚，趁沖涼嗰陣開左套古川嚟睇，咁順便緊係刷下支槍，快槍手如我唔使一分鐘就feel到嚟料，一射嗰陣屌你老味個地板係一篤篤紅色嘅黏液，我再望望我個槍口，仲殘留住幾滴紅色嘅野。呢個情景加埋打完J嘅聖人mode，嚇到碌鳩縮到上喉嚨椗度。我好快用水沖走地板啲野，坐喺馬桶上沉思：仆街啦唔通我有性病？我今年先廿歲出頭，唔想咁快做退役軍人啊！！！

我涼都無沖好耐，出廁所條女仲問我做乜咁快沖完，我笑笑口扮無野就即刻開電腦Google血精係乜，一睇發現好多巴打都試過，即刻鬆左口氣先，但再望下其他網又睪丸癌又尿道炎咁，我心諗咪撚嚇鳩我啦。

第二朝條女返左工之後，我就趁臨出門前少少時間，諗住唔信邪J多鑊，希望無血出就由佢，今次我揀返細個至愛嘅波多野嚟J，朝早個感覺遲鈍啲，所以J左兩分幾鐘先嚟Feel，為左隆重其事，我仲專登犧牲一片杜蕾斯嚟打。

一射！我今次兩隻腳都軟撚埋。

屌你我根本係射血多過似射精！啲色仲深過尋日，唔講以為我係雙性人第一次大姨媽到。我即刻諗都唔諗打電話返公司同上司講我病到仆街唔撚返工，再上網搵最近嘅泌尿科睇，而個袋杜蕾斯我就打左個結，用水沖左下外層，拎紙巾包一包就塞左入個鐵盒，準備用嚟做呈當證供。

我狗衝到最近嗰間泌尿科醫生，上到去我同個姐姐想睇症，佢就話要預約同轉介信，我心諗屌你我條野出血呀，我班到封信嚟我驚我碌鳩捱唔到去嗰陣呀！仲一度想拎我袋杜記出嚟耀武揚威，但係顧慮到我下體安危就頭也不回咁走左。

我再google後決定打去私家醫院直接book泌尿專科睇，首先接電話嗰個問我有咩事想睇病，係女人嚟，我就唔太好意思咁講：「err應該係前列腺有問題.....?」佢話：「可唔可以再準確少少？」我最後要喺擠逼嘅地鐵度輕聲咁講：「我啲分泌物有啲血.......」佢就話聽唔清楚，我就大聲啲咁講話：「我啲精有血呀！」我feel到佢Pause左0.5秒，就用好專業嘅口脗咁話：「好嘅無問題，請等等。」我唔敢望周圍，然後即日晏少少我就見到個醫生。

個男醫生問我咩事，我就照實咁講曬，佢叫我上床躺平再除褲，我戰戰兢兢咁除褲落膝，上衣拉高咁攤左喺度，醫生就好專業咁開我包皮睇下個龜頭，再摷下我春袋，然後佢話：「打側身，弓起隻腳，要探肛。」我心突然沉左沉，心諗喺人面前除褲都叫有經驗，但我後花園係仲未開發過嘅馬里安納海溝嚟，當堂好撚驚。當佢帶住手套嘅食指慢慢隊入我菊花嗰陣，我肛門緊劇收縮，好似外敵入侵咁，醫生就唔同方位咁撩左幾撩，問我有無邊度痛，其實痛又唔係痛，只係有種有舊屎喺門口一路吊住吊住痾唔出嘅迷惘同焦慮，我好似有啲明白破處同搞基係咩一會事。

醫生見我無咩表情就叫我着返褲，坐返喺平時睇症個位，就同我解釋血精唔係有性病無乜問題，過三個月左右就會無事。但係發現左我有精索靜脈曲張嘅問題，我問佢係乜撚野嚟，佢就話係春袋上面有一堆類似血管嘅野突左出嚟，用手都摸到，我又問佢會唔會不舉之類，佢就就一般唔會，但有可能會有不育嘅情況。我聽到呢度我個大概用錯左中六合彩嘅表情，心諗屌你咁我以後扑野咪唔洗帶套？！正呀屌你，反正都無諗住生仔，呢啲係咪叫塞翁射血，焉知非福。

醫生話呢段時間唔使特登禁慾，因為啲血喺係春袋入面唔清仲難搞，但個問題係一諗度未來幾個星期，哥射的不是精，而係寂寞的血嘅時候，我真係唔撚敢再打J。

無聽過？ 你地00後？

00後當道

作個期好似幾千正評

個melody即刻出返嚟

屌動物橫町

山並先生

闇黑火鍋果集好好笑

諗起胡師父果首歌

00後

好似根本就係嗰首？

鍾嘉欣